再有裸搜女揭警性暴 轟警捏造記事冊：見到私處先放過我

王小姐指本月初晚飯後途經鴨寮街，目睹有警員、街坊及記者，亦有大學教授正發表講話，遂用手機拍攝約7分鐘。在沒有任何人衝擊及警方警告下，警員突然衝前拉人，「我都唔知發生咩事」。她走避不及，被3名警員推倒地上拘捕，右邊身由肩膀至膝蓋均有擦傷，被反手扣上索帶，與數名被捕人士一同被帶往長沙灣警署。

她憶述，當晚所有被捕人士需要完成落口供及搜身程序，才獲准見律師。搜身前，有警員着她簽署羈留搜查表格，她見表格已剔上「無須脫去衣服」，負責兩名警員亦已簽名，遂同意並簽署。

惟進入搜身房後，其中一名女警先隔衣搜身，再着她捲起上衣露出胸圍，並在無知會下突然解開其背部胸圍扣，輕拍其前胸搜查，「好驚訝，肉隨砧板上咁」；女警又要求她脫去裙褲及內褲。她即場質疑何以要脫衣搜身，「佢（女警）話啲程序係咁，個個都係咁」。她不欲女警看到私處，要求蹲低才脫去內褲，但女警堅持要她站着脫去，「佢話你有我有，邊係睇晒吖？」

王小姐事後回想，仍氣憤難平，當時有感不遵指示的話，「佢唔畀我出呢個門口，又唔畀我見律師」。其時義務律師早已到場等候，她只想快點完成搜身程序，「義務律師好忙，唔希望我小小事，要佢哋等太耐，損失咗其他人嘅利益」，最終她站着脫去內褲後，迅速蹲低遮掩下身。整個搜身過程約8分鐘，其間兩名女警全程站在她身前，未在記事簿記下任何事。

「我犯咩罪，要受到呢個對待？」王小姐質疑，若警方懷疑她藏有攻擊性或自殘武器，蹲低脫去內褲亦足夠，「我未除衫之前，佢咩位都按晒，佢哋係要見到我私處先放過我，好侮辱」。

周三（28日）亦有出席「反送中#metoo集會」的王小姐原本以為只有自己被迫脫衣搜身，亦未有向律師提及，只獨自耿耿於懷及發噩夢，直至呂小姐勇敢道出受辱經過，才曉得這是冰山一角。她怒斥羈留搜查表格及記事冊可作假，毫無意義，「文書做嘅嘢，同實際做嘅嘢係唔相符」，並炮轟警方濫權，「鍾意侮辱邊個就邊個」。

警方至今未有落案起訴王小姐，現時站出來批評警方，會否擔心影響案件？她斬釘截鐵表示不怕，「怕就會輸，唔怕，坐監囉，停學囉，我預咗最壞打算」。縱然站出來未必有用，她仍會到警察投訴科投訴，重申當日自己只是路過，「犯法嗰個唔係我，係差人」。

不能回內地實習 隨時中醫夢碎

被警方無理脫衣搜身的王小姐（化名）是中大中醫學院碩士生，該課程競爭激烈，她連考兩年才獲取錄。惟隨着月初突然被捕，課程所需的內地實習隨時無法完成，她直言前途未明，「未俾人拉都驚，過關都要睇手機，何況我俾人打晒指模」。她稱，除中醫學生外，其他學系的學生亦需到內地實習或交流，希望各校正視問題，妥善安排，免去內地實習的要求。

王小姐自言今次被捕屬無妄之災，搜身時一度天真希望翌日可如常上課，結果被打16組指摸，並讓警方入屋搜查。她指自己修讀的中醫課程需到內地實習，對此難掩憂慮，「你話啲資料無送中，我係點都唔信」。

日前中大中醫學院表示，已通知實習學生，如有需要可在實習期間返港，下半年亦可在香港實習。惟王小姐質疑，只有半年時間並不足夠，「你話半年之後就無危險？我呢啲係長期有危險」。

她坦言，不會輕言放棄攻讀中醫，會與校方反映情況，若校方堅持要學生返內地實習，等同與政府聯手迫害學生，「我唔會敗退，會一直爭取」。

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

路過都要除曬

仆街！

好多人以為女警扒光女市民只係為咗威嚇， 但實情係好撚多女警都係lesbian嚟，根本佢哋想抽水。

社會垃圾

就黎係街捉人做慰安婦

真係仆街黑警! 我信路過都比人除晒，我朋友行行下街都比黑警𢭃，仲當街搜身! 屌!

係

中醫其實可以諗下去南韓讀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

好仆街

女人何苦為難女人

D狗拿仲痴線
全撚部都食左過期春藥咁

「義務律師好忙，唔希望我小小事，要佢哋等太耐，損失咗其他人嘅利益」，最終她站着脫去內褲後，迅速蹲低遮掩下身。

唔好因為善良而犧牲自己呀好冇，等多幾個鐘我冇所謂架保護自己好冇，我寧願排隊見律師排耐啲，都唔想你受到一生嘅傷害

直程係，等於基狗會剝俊男大集仔光豬欣賞佢裸體

好有勇氣，支持

徐暴高可以返出黎幫我地射殺呢班仆街就好！

屌你老母

成班黑警食屎狗
我屌你地老母啊仆街

死黑警

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

PUSH

推 黑警死全家

唔係可以等律師到先錄口供咩?

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

唔好簽任何文件啊！！
有黑社會迫你簽就話要打電話/見律師

屌

又要人除衫
仆街死黑狗
屌

屌死黑警

推爆

好嬲呀，黑警落地獄

返大陸人身安全真係保障唔到

搵齊一大班受害人係開學前出黎開記者會交代

女警要求搜身都算，最重要係外面有無男犬

屌你老母黑警死全家

黑警

快要開學了，真係懷住期待嘅心情想快D見到同學

好撚變態

屌 睇字都覺得佢地存心為難

屌
仆街黑狗

仆街女警狗

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第40日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

做得差婆
都係四肢發達 頭腦簡單
雄激素偏高
即係讀書時啲無仔埋身嘅大山婆
心理極度不平衡

咁佢地就好憎啲靚女
你知啦出得嚟示威
都係啲才色雙絕絲打
班大山婆今次就借依啲機會羞辱啲靚女

所以上次班狗公j個假波膠面大山婆
應該自切一寸

真心令到人驚 唔敢出去
就算無做過任何野都要受咁樣嘅對待, 我真係唔得

仆你個街

求其捉個都碩士
藍絲警察仲好意思開口埋口 叫示威者讀多d書
明明自己最無學識又最自大

仆街死全家

依班低智商土匪走狗仲以為自己好撚叻好撚醒

黑警死全家 係唔撚係人啊屌

受害人一定要企出黎

屌你老母班狗乸想點撚樣啊

咩你有我有啊
良心我地就有
臭西我地就無啦

屌佢老母

屌你老母死黑警

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

父債子還

【國際路線】全世界印依款標語

嗰晚其實咩事？

路過

咩number

有傳林鄭 "緊急法" 闖下大禍，可能被自殺。

仲同我地講要禍不及子女 阿爸阿媽都要搞埋啦

女人都咁對翻自己女人 狗乸呢個名都配唔上

OU校長黃玉山 喺人民日報將罷課扣上港獨帽子

死黑狗

屌你老母
狗公要錫春袋咁女狗要錫邊

你講班警犬肯聽同做先得架，佢要你除你唔除俾人打咁點

屌你老母呢場運動完左我敢肯定黑警呢啲濫權嘅行為一定會keep住變做日常

721 811

up

長期剪短髮心理唔平衡覺得自己係男人 TB冇好人

Popo正仆街

大學成日搞埋濕9野，又唔見韓醫要去大陸實習，on99

但係點都好過被男犬睇晒呀，雖然兩樣都仆街

解散警隊

究竟點樣先可以收呢班仆街皮

push

加油

係死TB精神上根本係男人嚟

成日話睇簿仔
屌你黑警唔寫咪當冇野發生

黑警全部死全家

不忘被捕義士

咩都要試嫁啦 唔講唔知得唔得
我唔是絲唔知啦
如果係我寧願比人打

屌
大家女人
祝班狗乸比人姦殺！

以後大家唔好再叫黑警
叫佢地做 強姦犯 非禮犯

啲垃圾幾時死 係度濫用職權 屌你老母

狗都不如

多謝女義士挺身而出

啲薄仔警察寫乜都得
咁個嫌疑犯又冇得異議/簽名作實
真係為所欲為

source link?

一定要屌死啲差婆

dllm

痴線

好變態

我真係屌你老母臭閪呢我

班tb黑警真係要用撚教訓下

屌佢老母 班狗毑變9態

說好的白警呢

中大人 做野啦

痴撚線

黑警垃圾到無野可以形容到

屌你老母 黑警死全家都唔撚夠

好撚過份

如果係我，我一定唔除
最多咪比佢打，搞大件事佢囉

屌佢老母中大成撚日送學生中
中文系又搞個北大雙學位

香港真係好落後
女警唔代表唔會侵犯女性

番工時間係tinder約唔夠炮咩
遲下你地班黑警生仔無屎忽唔好問點解

Push

路過都要全祼搜身？

Support u

唔出奇
好多都中性打扮

屌佢老母死黑警

死狗乸 遲啲幫你全裸示眾

警隊已經變左東廠

上兩個月黑衫，後生就係有罪，依家進化到只要後生已經有罪

屌你老母死黑警！

香港唔認可

唉

由佢地後代還！

仆街死黑警
小心你地後代比人屌撚到到爛閪

黑警死全家

賤狗！

點解要除衫先 而家又唔係藏毒 屌佢老母

除淨底衫褲就停
已經盡最大合作 再除叫佢搵證據
唔比點解咁易比D警察帶住走

食屎啦賤種女黑警心理變態臭化閪

D警察只係羞辱人 佢地只係一班變態拎槍既惡勢力

黑警仲好意思呢個人唔好搞佢仔女唔好搞校園欺凌，唔好搞接放學，講到好重視家庭咁！ ！咁人哋冇屋企冇仔女嘅？女嘅就奉旨要俾你非禮，男嘅就奉旨要俾你打斷骨！ ！黑警收皮啦！

女狗都賤過地底泥

d狗仲諗住出黎洗白

黑驚死全家

賤格

cls

721

死黑警乸爛臭西

黑警男盜女娼。好期待清算的日子了

多謝你，希望更多人爆多d料

打到你肯簽為止

女權撚死晒去邊呀

屌你老母 斬撚死d黑狗

最好藍絲港女都有機會受下 撐魔警撐得咁賤格開心

冇分嗎啊屌

香港警察 狗屎垃圾

絲打好勇敢
不畏強權

都係果句
黑警無一個係無辜

軍政府

成撚日做埋啲陰濕野

正解
性侵係可以係女性對女性

好多TB

🍽人渣

屌 d死差婆如果大多數係les，而又咁去抽水
真係影衰哂我地lesbian
利申唔係b

黑警垃撚圾

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

唔怕，有小朋友替佢贖罪

黑警死全家啦

成班心理變態死黑警去睇醫生啦

唔好返中共啦

推上cnn

你有我又有嘅私處，係咪等於隨時都要比你睇同摸呀
私處呀dllm
唔係公眾地方呀！

仆街狗

垃圾 撲街 死全家

黑警幾時全滅

黑警真係癡撚線

831 遮打見
901 機場見
902 罷工
903 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
825
1. 用腳踢開跪地市民及開出第一槍實彈

831 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。

好似唐寧套戲咁
全裸搜身

721
811

好撚痴線

推上報 612 721 811 820

香港警察 正一垃圾

屌你老母人神共憤

再唔阻止會有破窗效應
強姦 殺人會陸續出現

推爆！

宜家睇返 佢似係因為政治而死

專捉女人有原因既

搵
陳熟莊 幫拖

屌佢老母死黑警實搵埋d tb頭女警

黑警幾撚時死

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

屌你老母死警雞
話撚知你係唔撚係lesbian！！就算係都唔代表你可以濫權呀！！
男人都會性侵男人啦，何況女人性侵女人！！！仆街死黑警，黑警死全家！

黑警冇一個係無辜
死全家啦

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

開學喇

各位識做啦

麻包袋接放學 依個時期高層一定會滅聲 唔敢講依d 出去

到底仲有無人性

死TB差婆！

D死TB好撚變態

狗仔女使唔使

又唔見拉大媽

你係咪覺得男人摸你條Jer 就ok?

仆佢個街 推呀

台灣，讀完留台

英雄所見略同
整容狗都追捧
食撚屎啦

死仆街

咪撚再簽任何嘢得唔得
讀到碩士都咁戇鳩

有人信 ?

仆街黑警

各位女士唔駛怕醜

一直最醜都係警方

831

分分鐘有偷拍鏡頭現在live

啲popo成世人未見過閪咩，
佢哋咪又喺喺個閪度捐出嚟！

可能佢哋老母個閪有啲異相所以成日想睇人個閪掛

緊急法後一定會

好嘔心

仆街啦死黑警

雙料齊下，麻包袋加法律訴訟

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

恐怖分子全家生癌

吊 正㚖仆街
妹妹 堅持到底
你不是一個人

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

唔好搭地鐵

dklm

除暴go當年是對的

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

831 CCTV
907 機場
908 美領

禽獸

多謝你既勇敢

好人一生平安

推。殺。

Pushhh

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

可恥 仲要揸男義士JJ

有冇人可以記錄低所有警暴去一個網，一定要做記錄，唔係好易忘記

Pish

要維護女性尊嚴

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

蘋果新聞？好似睇過

所以沉默嘅人，醒呀！！！

💫🇭🇰🙏🏼《手動轉發 一轉發一㊗️福》💝🌟🌼

朋友們，
如果有天，你去醫院割盲腸，但腎臟不見了
《不要害怕，是你沉默換來的》

如果有天，你的子女飲奶粉變了大頭嬰
《不要害怕，是你沉默換來的》

如果有天，你拖狗散步，
警察說不能養大狗 要抓走牠
《不要害怕，是你沉默換來的》

如果有天，你投資生意被騙了，
去追討而被安插酒後駕駛罪名抓去坐牢
《不要害怕，是你沉默換來的》

如果有天，你想投訴政府，
但投訴無門還被人打一身
《不要害怕，是你沉默換來的》

如果有天，香港再沒有言論自由，
真正變成了大陸模式
朋友們 《不要害怕，全都是沉默旁觀的你們換來的！！》

對不起，各位朋友，忠言逆耳。
不要跟我說不會，
這裡是香港這些廢話！
這些都是你們掩耳盜鈴，眼睛只看到黨無綫新聞台剪輯過的示威者破壞畫面，但就合理化元朗7.21黑社會與警方勾結，8.31警察入地鐵無差別打市民，
即將會換來的將來⋯⋯

這些就是你們繼續
沉默不作聲的結果。

你們只看到眼前利益，
想過「安穩」生活，
但看不到將來，也沒考慮將來，
我感到可悲！香港即將變成大陸！

懇請各位，在連儂牆停下，仔細閱讀思考。祝福香港🇭🇰祝福大家🙏🏼🙏🏼🙏🏼

支持你企出嚟

差婆濫交係人都知 仲要睇人私處

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

王小姐加油 你冇錯唔好屈服！！！

女權人士去到呢個時間都會唔見人

黑警被狗屌

黑警不得善終